坐我前面個肥佬。。。

坐咗成程巴士
坐我前面個肥佬就成程拎住個風扇仔吹
即係咁，唔係唔俾你吹。。。
但係！你有無諗過坐你後面個條友不斷係你坐座既兩邊索緊你D體味夾雜住汗味既風
救命 我就黎聞到嘔